希望大家唔字再怪CC台手足

佔中搞到人有精神病

真係害人不淺

大家都唔好怪CC台手足

佢地都係為港而痴線

巧感動

被害妄想症
是精神病的其中一種病徵，常見於精神分裂症及妄想症的患者，是妄想中最常見的類型。患者會自覺受到迫害，如言語上的針對、嘲弄、跟蹤及監聽等，患者更可發展出很廣泛及系統性的被迫害思想，例如會認為整個暗殺集團部署暗殺行動。故此患者會處處防備，生活極度謹慎，由於擔心被害，患者的社交生活及日常工作都會受到影響。

「妄想」是指病人整天多疑多慮，胡亂推理和判斷，思維發生障礙，是精神疾病的一個重要癥狀。患者可伴有幻覺，但無其他明顯的精神癥狀。病人由於缺乏安全感，導致對外界的極度不信任，而產生的一種幻想。多發於老年人或者某些曾經受過超出自我承受能力範圍的打擊的人。

病人會無中生有地堅信某人（或某群體）對自己、自己的親人、家庭，進行監視、攻擊或迫害。被害妄想是妄想症中最常見的一種。患者往往處於恐懼狀態，感覺被人議論、誣陷，遭人暗算，財產被劫，被人強姦等。被害妄想往往有自殺及謀殺企圖，如不早診斷及早治療易釀成大禍。

發生妄想症的人，往往有着特殊的性格缺陷，如主觀、敏感、多疑、自尊心強、自我中心、好幻想等。這通常與病人童年時期受過某些刺激，缺乏關愛，缺乏與人建立良好的人際關係，或是曾經親身受到極端的身體，情緒，精神，心理上的虐待等有關。

感動，即刻搵條女執返劑先

純好波😘

A09祝你GPA 4.0

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
呢度係時事台

呢位手足你係咪蕩失路
呢度波台嚟喎

屌,柒左回錯post,原來呢度體育台
不過一樣啦咪撚當時事台係果位小姐開

呢隻青頭怪乜能野黎架

果位小姐個名就係叫C.C.

你都已經精神病唔梗要啦

朴初瓏😍